[一人一電話攞$850] 撐警集會派錢買玩具

無fact check, 照試打
派錢就攞!!!!!

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月3 : 旺角
*8月4 : 將軍澳 + 港島西
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

黃sir
錢啊

我頭先airdrop收到，乜對家玩呢啲架咩

錢啊錢啊錢啊錢啊錢啊錢啊錢啊錢啊錢啊錢啊錢啊錢啊錢啊錢啊錢啊錢啊錢啊